香港電視每日仍蝕50萬

【星島日報報道】香港電視（1137）主席王維基昨天表示，公司虧損額已經收窄，由以往每日蝕100萬元逐步縮減至50萬元。香港電視「輸少咗」之後，每月虧損數額仍相當於可買一個住宅單位。他仍然看好網購市場，認為市民在網上購買日常生活用品已經成為趨勢，預計5至8年後，約有30%至40%的實體店消費將會轉至網上。

王維基又指，規模較小的實體店零售商將會面對很大競爭，除非所取得的生意份額，足夠支持300至400間店鋪營運。

他認為，網購店與實體店在零售市場的對決，將會在3年之後分出勝負。

香港電視旗下的HKTV mall以網購為主，但近年也有經營實體店。王維基指出，實體店主要用作網購服務的提貨地點，店鋪已成為社區中心和老人中心，因為很多長者需要店員教指導如何上網購物。公司現時有28間店鋪，今年會擴充至大約50間。他指，HKTV mall感謝祭銷售理想，首日已「爆單」，網站更一度有30分鐘因太多顧客導致「塞車」而未能付款，但現時已回復正常。

當初拎唔到牌真係救左佢

依家每日蝕緊五十個喎，香港搞呢d係唔會有錢賺除飛可以直上贏國

幾時肯改名

無贏國前香港都係咁行, 唔明點解個個要睇贏國做人
7 百幾萬人口比悉尼人口重多, 人地乜都搞得起係香港人咁妄自菲薄

真係香港除左炒樓, 無咩實業可以掙錢

留名睇爆煲

遲早既事

底撚死，之前串鳩香港後生仔儲唔到錢買樓，今次睇佢仆街好開心

超市野俾ztore追住黎打

打條毛，咁多人讚ztore，
但睇返網站流量，下跌緊
hktv就日日新高

ztore用順豐,有時唔撚送上門要比30蚊,咁同我係超市買有咩分別
重要有時差撚過hktvmall班送貨

香港電視 = RTHK 31

靠香港寬頻補數
IT狗又勝一仗

HKTVMall 其實幾正

買唔到樓既連登仔，睇一個買到樓嘅人仆街

老老豆豆ztore d 野種類真係小好撚多 我hktvmall 同ztore 都用過 最後都係用返hktvmall 因為多品種貨品 方便好多

$1.4入左1137, 買樓靠維基
笑到最後

佢真係好搏
蝕到咁仲一路開咁多實體店

不過$30去門市自取真係好撚方便

ztore無凍野已經輸咗九條街
不過兩間嘅送貨都有禮貌

hktv現金流有十幾億,一年蝕兩億幾仲可以玩多五年

順豐有急凍送貨,但係ztore無急凍倉所以唔賣,加上急凍野存儲成本大

我唔信wiki會輸

香港買野太方便好多人網購只係過下引除非d野平到癲好以淘老咁